這條女很撚迷人...

是

早起師

搞基師

秒

麻麻

迷人師

You 竟然是個 boy

未抹眼屎師

晨早J定師

定佬

再話我男人就潑你

我幫她奶乾淨

不是

非

我可以潑

但佢生病了

潑棍師

嘔晒啲氣炸奶鮑出嚟

是
讓我們祝福她

米癲拉

米燈拉

四點盡露

無燈

我老婆很保守的